林鄭月娥：相信全民檢測「不會引致人群聚集」 不可與取消選舉比較

林鄭月娥：普及檢測不能與選舉類比 料不會引致人群聚集

被問到全民自願檢測與立法會換屆選舉，同樣屬大型公眾活動，為何要以防疫為由取消選舉，她表示兩者不能類比，指全民檢測歷時兩星期，市民可以預先網上預約，相信不會引致人群聚集，但選舉只有一日投票日，將兩者的風險比較是不合理。

原文網址：

佢到底有幾on9

廢話

冇人去咪冇人聚集囉

開返個選舉未呀

但選舉只有一日投票日

“今次唔計”
“真點最後一次”

支那日日開聲，都係想班藍屍廢老出嚟獻身

咪L日日出黎講埋D廢話啦, 八婆

我相信既就係事實

全面接軌支那
毫無邏輯

返工都唔可以類比選舉
午巿堂食都唔可以類比選舉
病毒日間傳染性都唔可以類比夜間
支式獨裁都唔可以類比獨裁
支共特式社會主義都唔可以類比社會主義

short左

講唔出分別就不可比較囉。

返工放工時間求其搵個地鐵站月台都多人過投票站啦

唔開返個換屆選舉係咪想搞明日大愚呀

納稅人既金錢 就係浪費係呢種 高分低能 既人身上

咁咪比人投兩個禮拜票囉屌你老母

相信

我夠相信支那係世界消失對全球都係有良性影響啦

啱呀 都無人去

Hi
我琴日講咗要制裁樓豬個post今日唔再搶#2

林鄭：全民檢測唔計呀

投票唔洗除罩撩鼻，當然安全好多

100人、1000人同10000人排隊有大分別咩？每人附近既人數咪又係差唔多，同我平時出街同其他行人既社交距離有乜分別？

此地無銀三百兩

乜佢first hon 入左dean's list? 有就拎左出來show off la

支那人唔可以同人做比較

期已延, 理撚得你

留名爆自願檢測群組

梗係唔可以比啦
選舉又唔洗除口罩安全咁多

超市日日都人群聚集啦！

林鄭預左無人去

試下返工放工時間去地鐵車廂睇睇
多人到上都上唔撚到

咁又係 都無人去驗

咁撚大年紀仲攞中學考第一黎打飛機
好心啦

林鄭真係短時間內打敗自己

病毒六點先活躍，同埋配合港共檢疫措施。

百分百自願
唔驗完唔會取消限驗令

所以投票應該分幾日投

咁點解選舉唔可以攤開兩個星期？

封撚左香港去啦，唔撫驗呀7婆

最後 陳姑娘: 推行左全民自願檢測先發現原來係會引致人群聚集, 一開始無諗過會咁, 不過我唔會話自己無知囉, 只會諗哎呀點解我咁傻豬一時諗唔到既

票站多撚過檢測站好多啦。不過我覺得投票多人聚集過檢測呀，因為跟本冇人有興趣做檢測，777唔好意思講出口。

日日見汀九橋D巴士企到司機位門口，仲講人群聚集

自己D藉口大話撞晒車
自己都唔知點兜，惟有夾硬黎

檢測後派5000現金咪搞掂囉，500萬人不是夢，佢都on99

無人驗=抹黑
總之反我就係外國勢力/ 抹黑/ 搞事
我就無錯無鑊, 幾撚好做

冇錢收要比人深喉插鼻，你做埋我果份

因為柒婆知冇人參加，所以冇人群眾聚集

你老味好亂呀

咁咪開放一個月票站囉，開放唔同時段，好撚簡單啫

如果政府真心信有700萬人驗
全民檢測：700萬人100個檢查點14日
立法會投票：300萬選民五百幾個票站1日

除開平均都係5000人左右一個站，點解投票危險檢測就無問題？

可惜藍屍廢老啲器官唔夠值錢
中共：照殺！沒事兒～沒事兒～

點解仲有人討論

柒婆真係冇腦

On9

永遠佢相信就當係事實

乜而家見工興睇中學成績?

又跌左入個陷阱度

今次唔on9
好醒呀知道香港人唔會show佢個檢測

理都廢事理先正

好心由佢沉啦

ㄧ日內預約投票都得架

柒婆：我話咁樣會中招就會中，我話唔會中就唔會中

咁都唔當係人群聚集究竟係柒婆on9還是當香港人on9？

相信相信,我相信你做過共妻添

屌，投票有500站，檢測得100部，目標都係500萬人，妳條數點計

記住共產黨永遠都係不懷好意

屌 exactly
柒婆去下星期三既Aeon 同Donki
快啲禁撚埋日資超級市場

咪煩啦，出動三萬精兵強制檢測把啦

投票就係聚集，全民檢測就唔係聚集龍門任搬

今次佢講得啱喎
因為根本唔會有人去，所以真係唔會有人群聚集

條友真係好心急
急就會亂, 亂就會錯
藍絲都唔撚show你, 返去同維尼含撚啦

選舉就一日 乜鳩全民檢測就日日做 邊個風險高一睇就知啦 腦裝屎 日撚日為咗DNA講埋啲弱智嘢

700萬/14日=50萬人/日
不過又岩, 事實70萬人都唔知有無

13億人都要

既然係咁安全，點解唔一齊舉行？
全港市民去票站排隊檢測，檢完過先俾佢行過去隔離投票，唔係更加一舉兩得？

因為佢已經知道冇人去

韓國選舉分幾日舉行

台灣個縣長自己亂搞全縣檢測都俾人屌到pk
話自己去檢測中心 如果奶野同播毒冇分別
然後香港就話冇風險唔會交叉感染
還番個選舉黎再講啦

日日返工多人喇，又冇爆過「巴士群組」「地鐵車廂群組」，根本人逼人嘅場合唔除罩再洗手都可以低風險。

而家你檢測要除罩，梗係不能比較喇，你風險大好多喎。

咁咪分多幾日投票囉

唔介意投票都要先網上預約

兩個寶貝仔大撚獲我地就會人聚集去慶祝喇

病毒專家林鄭話無事咪無事
有事都係你問題
唔係佢問題

主觀意願當客觀事實

唔聚集點全民檢測
一係你派人上門收口水囉

撞車啦仆街

總之啲病毒剩係會搞選舉

On9無極限

屌你老母 選舉得一日 你咪開多幾日囉
弱智都做特首

檢測要除口罩，投票反而唔使，檢測過程仲危險！

其實錯唔晒
因為得好少人會去驗

爆左一定唔報

返工迫車唔會感染？

投兩個禮拜票囉

佢仲想9up 幾耐，連我公司啲離地鬼佬都話禁投票但又要人排隊檢測係political move

一個比人制裁嘅特首講嘢有說服力咩？

其實睇下中山體育館外面個規模陣式，搬撚左幾多器材入去，就知今次港共要收集全港DNA係事在必行

利申千里眼望到

網上預約投票，建立選舉碼(No DNA profile)
林鄭果然年年考第一

之前一大堆來源不明既咪根本係你所講既巴士, 狗鐵群組囉
佢唔講唔等於無

再大的病毒, 除以14日, 都會變得微不足道

我都相信到時好少人驗，所以不會有人群聚集

選舉仲要得百幾二百萬人
全民檢測就七百幾萬人

駁唔到，唯有叫你唔好講

咁選舉唔止一日咪得囉

已經同病毒講掂數

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

票站數目 點都多過檢測站下話

天知地知你知我知單眼佬都知係佢扮無知要你扮唔知

300萬選民
700萬檢測
？

無人做，所以無人群聚集

即係無人去做全民檢測

多個兩個人已經有風險啦

屌 冇人做咪冇人群聚集囉

唔俾三百幾萬人投票，
投票係非自願？風險高咪唔去投囉，不嬲投票率都低嫁啦

就要七百幾萬人檢測，
檢測係自願性質？咁你點大海撈針呀？你估支針唔怕入檢測站咭親人咩

少少地當700萬人
佢地想14日做完
我比多14日佢一共28日
全香港每日要做25萬人嘅test
一日當有12個鐘撩DNA
每個鐘要撩20834人
每分鐘要做348人

要幾多人力幾多地方先可以支持到呢一個work load
而咁密集嘅環境又點樣唔使聚集人口?

選舉啲人調曬做檢驗，咪搞唔到選舉囉

佢唔講野，無人理佢
佢一講野，d人要屌柒佢

中出生姦

檢查取樣係幾高危嘅行為。

咁仲係咪「全民」？
佢句「不會引致人群聚集」根本唔成立

一日戴口罩選舉 vs 七日除口罩檢測
一定七日安全過一日啦屌

全民但自願性

屌你老母

咪係, 唔識搭都可以去數人數嫁嘛

港共搞全民檢測
咪當港共搞信心公投羅
唔洗排唔洗登記重方便過初選

又唔撚同

咁有咩可以拎來比較？

同樣將投票延長2星期咪一樣可以解決問題

如無人去

push

投票危險得過搭車？

中完會再中
驗嚟把撚

投兩個星期票唔得?

佢而家只能按中共劇本行
無得返轉頭

相信？我相信你命不久矣、遺臭萬年

雙重標準到呢

廢老都唔去

好撚重口味

佢幾時有正常過

原來你都知自己大細超

［登報］要求政府還我立法會選舉

選舉搞一星期唔得架?

冇人去驗咪冇人群聚集囉

柒到冇哂邏輯

係咪自己知無人會去

有下次我切
再有下次真係切

大大方方話中共可以控制到病毒淨係攻擊去投票嘅選民嘛

市民有責任參與全民檢測, 切勿以身試法

選舉又係排，返工又係排，拎DNA 又係排，點解淨係選舉會感染？？？？

咁，選舉變成兩星期已經解決到個問題

分批投票囉

咁撚柒簡單，撩喉嚨又唔高危嘅

分夠一星期我多七張票咩on99

政府盤算：
「若然全民檢測引發疫情
投票選舉更加不可行」

你開返投票咪諗下去唔去檢

相信口罩無用
相信豁免唔會肺炎爆發

條友根本唔講科學

相信就得洗鬼搵你做咩

sad but true
全民檢測同選舉真係完全無相似既地方....
今次我地真係駁唔到

冇?
排隊唔似?
等候時間唔似?

要除口罩驗，分分鐘多個檢測中心群組真係唔識笑。。。

全民檢測時，比人投埋票，包你達標啊！臭閪！

排隊聚集做檢測個D係屎忽鬼，點算係人？